【樓主又中】係「英國領事館」報警拉手足架！

大把大把車落連登仔塊面度！

樓主料事如神，當日就出po話係英國領事館做既。

只係愚蠢既連登仔不願面對真相！

崇英撚縮入老母西啦。

屌你老母蝧蟈奶共狗

Binc：

只識亂屈毛既p牌仔「cmpeter #270798」：

日落帝國

屌你老英臭閪

大英末落國 垃圾護照不了

有美帝護照 洗撚要你班英國狗咩

邊個再幫英國含 一d尊嚴都冇

人地對你仲衰過外人呀

日已落帝國

英國再一次出賣香港人

英國垃圾出賣港人

唔知喺香港燒英國旗會唔會有人理呢

畫面唔靚。失民意。

不過如果真係噴左英領.... 唉
成件事英國真係唔抵幫

噴下個外牆就走去叫差佬清場？

民主自由既英國喎……

開埋門比你入去住好唔好
報警係道理
唔報係人情

英國佬一直奶共當香港condom而家大家可以醒啦

唔好再對佢有幻想喇

最鍾意睇連登仔塊面畀人大把大把車落去

簽名師: 繼續叫人簽英國聯署

都唔知簽黎做乜撚

班連登仔淨係識講「零成本點解唔做」

歸英本來就柒
人地唔要又柒多次
燒完揚左比全世界知道你求人都唔要你就更柒

係啊
英國可能冇少少面
但英國玩務實主義一早對人民幣打開對腳唔要面
脫歐都唔要難民 點會冇啦啦肯收港燦
靠自己啦